一人一個令中共覺得香港冇得救嘅方法

只要中共放任香港，香港先有運行

比俄佬佔領

外國勢力